好想親口多謝頭先3:53pm地鐵（往中環）讓位比我個位巴

多謝你 頭先我傾緊電話 冇留意個位污糟 多謝你拍一拍我提我 仲讓位俾我 明明你仲拎住野箱野

唔使，照顧靚女係紳士既責任

哈哈係咪真係你～

唔係
係我先啱 絲打隻腳好淫

屌你咪阻住哂，係我先啱
我tg:hugo1991

咁我身為紳士都有性慾架

諗住提完你可以同你上床
點知提完你就走左去
早知唔提你

唔洗客氣 不過想講正常人應該都會提

我以為你大肚先讓比你

橙

係呀﹐介唔介意交換IG?

人地見你有 J , 先扮好人咋

你試下係個阿伯, 睇下佢會唔會讓 ?

睇野要睇全面啲

其實我留意咗你好耐，可唔可以同你做愛？

Tg:hugo1991

好呀dm u!

諗住叫你坐上嚟自己郁，估唔到你會用個屎忽撞我嚇到我粒聲唔出走左去

Ohoh不如你俾你嗰個我 我text u

@hugo1991

真咩 你講吓你今日點着

著左啲衫同褲同鞋咁上下

係我。
啱以為你有身紀所以先讓畀你

係我
其實我嗰刻好想同你做愛

下次坐上黎我大髀😄